一套射雕就看出連登仔幾撚垃圾

連平時問口埋口屌支那果班都去奶射雕鞋底

睇套劇都比人屌

屌佢老母(傻尻樓主)又刷存在感

班柒頭除咗睇電視冇其他人生意義，唔睇唔得

金庸係香港人黎喎-.-